估唔到啊爺有幾百億都要比人撚到咁

Eq真係好好好好好好好好重要

話時話連牛幾似林作